明明係caca yu老公留唔住佢既心思 點解有人屌caca 唔屌老公

可能佢對caca唔好呢

On9

咪係 一陣炒晒車就好笑

證據呢？

出軌反而自爆左好多料出黎

又唱反調 好型

男人對老婆唔好係好大機會
唔洗證據

因為呢度係連登

咩叫反調？
唔比我先係主流意見？戇鳩

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

樓主就係姦夫

成班連登仔見人係畫漫畫毒撚就代入曬係自己 覺得一定係條女出事
你唔比咳神偷食過先架？
人地家事我同你都知條鐵
成班友一見到咳神比人戴綠帽就即刻起曬底話條女係雞 點解又唔係要咳神反省下自己明明樓都有 結婚都成十年 點解條女都要跟佬走
大把男人以為結左婚個老婆就會跟你一世
屌你仲以為係50年代咩 婚姻自己經營失敗佢自己都無怨過人 成班連登仔就好似班太監咁響到嘈之巴閉

主流意見但無人咁提過仲係咪主流?

連登清泉

樓上班垃圾就收皮啦
cuson點點點我就無見過證據啦
隻臭雞偷食就成個post都係證據

對佢唔好咪離婚
結束舊關係先 move on
而家擺到明隊要水泡又要新鮮感

嗯嗯
所以話連登仔一嬲都係清泉嚟
往往都係眾人皆醉果陣時提出精闢嘅意見

敢問樓主係唔係姓盧？

咪撚係
對佢唔好就分開la

邊偷食邊晒恩愛
做乜自己心照啦

咁既年紀好命既都抱孫
E+走黎偷食o靚仔
真係on9到震

Caca 咁傻
畫家男友點都好過咩uber司機啦
27歲人都無正職 仲要有夫之婦都溝嘅男人

咪俾我睇死，好快會散

女人三十幾歲老得好快，仲夠膽偷食，你話有本錢就話啫 又肥又矮又唔靚 如果唔係個漫畫鬼識佢咩

又肥又矮 十幾廿止歲就可以扮下cute

三十幾歲啦 仲唔好好珍惜自己男人

講多次 一定好快散

散左佢人生就完

個底花晒仲邊有男人要 自己一唔係靚 二唔係後生

到你帶帽果陣唔好屌條女係雞呀

on9, 對佢唔好咪離婚再搵第二個囉,

婚外情係犯法的

分分鐘身家都無得分

我係女人

21世紀邊有通姦罪
我屌過你老母 告我呀

明白曬，原來本人係度，大家認住佢

抵你比女飛

小妹系女

男人對女人唔好係一定會嘅

因為根本無一個男人可以滿足哂女人啲要求

咁多人認真理件假膠

Victim blaming 好撚型

可能 可能caca係男人添

有供有求

有機會

咩係婚姻呀 一句悶就勾佬 on9

樓主食完屎 麻煩漱口
老公對佢唔好咪離婚囉 你又唔離婚又要載人帽 然後你話條女冇錯 真係得啖笑

樓主月入兩千 有精神病 垃圾黎

對佢唔好點解唔係離婚係偷食先？

系你老母

X2

嗰一個正評肯定係樓豬比自己

請拿出證據

我連女都溝唔到

我係大膽假設

係既
出書數臭咗佢十年....
攪到全世界都識佢...

我屌caca

樓主想要負皮咪出聲囉

要講幾多次，
香港係無通姦罪，
台灣先有。

香港婚外情唔單止唔犯法，
仲唔會影響分身家。

乜料

臭閪

屌你老母
利申：絲打、用假鳩屌、即係樓主

我就唔撚信啦

先唔理事實係點 你句野本身就有問題
另一半對你唔好就代表可以偷食?
人地部電話收得唔夠埋就代表你可以偷?

你估隻臭雞唔想早 d 離, 不過人地要等老爺過身、老公多左遺產份身家先離之嘛.
Cuson 忍佢比機會佢、Cuson 蠢都有責任.

假膠

呃負皮

我屌你就有

如果你又真係咁愛個第三者而第三者又係真愛
點解唔可以正式結束上一段關係再開始？

唔係唔同意ching,
中立睇啦呢個post放低係咪真係帽事

有時係因果關係既
即係話：女方無遇到新既人，可能仲覺得勉強OK或者維持既。但可能係舊關係裡遇到新既人，咁咪會諗結束舊關係去開展新關係呢

咁直接屌樓主老母囉

因為連登仔最叻係FF全世界D女人迫害佢地嘛~

BTW，老婆都HANDLE唔到，事主都唔敢出聲，你地硬要揭人地瘡疤

可能唔好就可以合理化偷食？

齊齊排隊等屌樓主老母,
我抵諗啲, 揀屌口

弱智仔出黎搏認同感點知俾人屌到反皮

係證據問題
如果咳神包二奶有哂Ig Fb 一樣可以煲到咁大

搵到又有既話
我叫樓主一聲契哥又點話

你老母比人強姦都係因為你老豆性無能

眾人皆醉我獨醒阿屌

我同事既男性朋友話係五年前，已經同佢扑野，明知有老公都去偷食

人地離婚根本就唔關外人事

港女性本惡

你第時戴帽唔好喊住上連登屌鬼

LM

又一個好理由偷食了 遲下就會變成所以話香港係一個 ....

根本可以結束原先段感情再開始 有必要要比帽人戴咩？ 仲難為男方係聲明到叫人唔好作無謂猜測 處處護住條女
白痴都識分邊個岩邊個唔岩啦
臭雞真係臭雞 講d嘢都特別on9

台灣最美的是淫，香港最多的是雞

#metoo

Caca 有咩錯喎
個老公唔夠錫佢先會偷食jer

漏左句
強仔ho ball 💪👍

唔做家務，唔沖涼，唔做野，訓到下午
做人都嫌廢，仲要做人老婆
護航都要睇下自己咩料先啦
形象、粉絲、道德，全部輸撚晒
你請埋成班fans托番自己都無用
三個字「戴綠帽」已經判左你死刑，兜唔到

十卜強

一把年紀 知唔知醜

香港地
女人應該享受女王待遇😅
She deserves better 😤

本漫畫用老婆做主角
上年又買埋樓
真係對老婆好撚差囉

講真
睇雙方平時post d 咩出黎就知
男方唔使講，平時漫畫都係post自己比老婆屌但係心裡幸福果d內容
女方post d相多數得自己，甚少出現男方，證明女方心目中比較自我

利申：讀過CIA 教你讀心術

你都咪話 條女個底點花都總有狗公餓狗搶屎 好似今次條奸夫咁

唔講都唔撚知
利伸：讀過中南海相關權術心理學書

如果樓豬搵到啲同出軌post相對証明
証明呀Cuson點對CaCa姐唔好既咪有人信囉 :0)
假膠都竟然會有人認真同佢癲

你明唔明白個問題係邊? 如果係留唔住個心的未分開囉
點解要一邊同佢維持個婚姻, 但一邊又背住佢偷食?
你到底明唔明白婚姻的承諾係咩意思?

叻叻豬

而家d人就係咁唔要面

俾帽人戴 , 呃人身份, 借人成名

仲要扮到受害人咁

保持2秒距離 最近炒太多獲

要離婚移情別戀唔係問題
係個女人未向公眾交代清楚離婚件事就高調post相曬恩愛
一黎唔尊重個前夫
二黎公眾撚知你地係咪一早分開左 你咁早就要將新仔擺上枱俾人屌都好合情合理

屌你老母 出軌就係出軌 就算個係發現左老公殺咗caca yu三代人都好 出軌都係賤 乜撚野叫留唔住佢個心思？ 所以就可以出軌？ 乜撚野叫婚約呀知唔撚知
唔好話結咗婚咁多年 拍緊拖都係一樣

有700百萬人無提過，應該係主流

啱 不過有個條件唔錯嘅男人 仲買埋樓

佢都寧願痴埋個狗公到咁真係理解唔到

大家起下樓主底

其實佢係咪有精神病

借個名搵錢搵知名度姐 大家覺得搵夠咪離婚

屌你老母先 on9

可能可能
俾啲證據啦
隔離個post全部都係有實證架

人地既私事有義務要同人交代咩？

Jer係咁，老公對你唔好咪離婚囉，唔係去偷食

係ig個公開ac度同新仔曲線曬恩愛 可以唔交代嫁 佢家下都冇交代del曬啲嘢之嘛 但咁揚俾人話真係好抵死喎
仲要之前係靠同前夫段恩愛婚姻黎出名賺錢 家下佢一講離婚就有新仔出現係啲相度 俾人注目唔係好正常 ？

偷食有哂證據又點？
可能個老公對佢唔好先偷食呢
感情呢啲野雙向嘅，老公點會無責任

駁唔到

系

2夫妻感情唔同點都唔應該以偷食告終啦..所以條八婆俾人話都係抵死

點解有人屌caca我唔知
我剩係知我都想屌

獨醒撚
好撚man

你係咪奸夫

don't make stupid famous

屌你老母

Cuson都on9
個老婆偷食仲要出po講多謝
廢撚到

點都好啦，樓主收皮死早d

收到風樓主都好支持佢老母偷食比綠帽佢老豆戴

其實我唔係話偷食啱，我係話無壞，無錯，無罪吖嘛

偷食仲可以大條道理

睇完起底
明曬

多謝推post 7
快d 過返去發接偉論thx
呢到我來負皮

曲線繼續推
I approve

唔得
快d 過去推下post 啦你
係到圍爐做乜

你唔撚洗出黎講埋的似是而非既廢話，幫Caca洗白既。
咁大個人，俾少少腦。係咪唔可以離左婚先搵第二個？
係咪痕到要簽紙之前就上埋人地張床？

呢的野不嬲都係手指指唔緊要，邊個郁手就唔岩先。
佢如果公佈晒所有野先有新仔，唔會搞成咁。不過我計我呢的普通人睇，的賤人未搵到下家又點會咁撚灑脫放本身果件走呀？

都係果句

咁咳臣有無偷食你又可唔可以一口咬定？

你咪又係毒撚好投入幫毒撚洗白？

你有無用腦？

回應上上個post 假設你同你另一半都有付出 即係你另一半偷食都係冇錯

回應今個post 我唔知男方對條女好唔好
但現時證據淨係見到條女偷食
戴左帽 我淨係知要除得快
唔知仲要特登幫條女澄清 叫d人唔好講?

咁同"被人打傷 有人幫手報警 跟住要我同同警察講唔關佢事架 冇人有錯"有咩分別
我做唔到囉

總要有人唱下反調, 先係連登
啱定錯唔洗理, 總之一定要唱反調
出軌嗰個唔怪, 怪留唔住人嗰個
強姦嗰個唔怪, 怪個樣生得太靚嗰個
DLM, 真係有深度, 不過, 你不如返印度

無人唔怪條女

但就唔可以一口咬定條女錯晒

你係唔係弱智？

感情有問題就可以偷食？
分完先再識下一個好難？

心靈創傷唔係傷
所以以前果d要賠人地心靈創傷費既都可以上訴啦 因為冇傷害到對方身體
我又學到野啦 多謝你塞錢入我袋啦

嘩 你既道德標準究竟低到去邊
出軌就三個人既事 大可以搞好左一面先同另一個發展
而唔係我同你一齊仲去食新仔/女
佢仲要結左婚 即係如果成件事無傷到人既你就覺得無錯？

你掂過女人隻手未？

呀媽唔計

的確有人感情無問題都去偷食🤷🏿‍♂️

我冇唔認同喎
咪多謝左你令我學到野

咁你咪分咗手大家好嚟好去先再識下個囉
偷食仲扮恩愛自己都覺柒喇

婚後應該唔再叫偷食吧

唔明你想表達乜
反正偷食/派帽點都係錯

死啦屌搵人解釋佢講乜得唔得
偷食就係錯架啦 無論幾時都係
佢分左手/離左婚先識新仔既我覺得無錯

女都未掂過既毒撚學人評論人地感情

等於馬嬲揸穿梭機

咁你不如定義下咩叫偷食

婚後係指?? 結婚後定離婚後?

另外想問 如果大家都有付出 你另一半去叫雞又有冇問題

佢字典入面應該冇呢個term

有咩關係？有無罪都好呢種行為都係叫偷食。

呢條友個腦裝屎 唔使理佢

開IT post嘅女性, 又覺得caca錯唔晒
caca又係Tcon programmer

即係我唔會走入青山同入面嘅病人討論世界大事, 還是你會咁做?
病歷都係一個人嘅過去, 係你話唔起底都可以討論, 定係現實中你做唔到?

偷食出軌無人話係罪
旁觀者屌佢臭雞關你撚事？

又好似岩喎ching

係話你口中講果套自己都做唔到, 而我哋無義務跟你果套去做

人本身就會根據其他人過往嘅經歷去判斷一個人可唔可信
如果你自己都做唔到, 就唔好用嚟做擋箭牌去叫人唔好judge你過去
唔通你老闆會唔睇你學歷就請你返嚟做programmer?

要做雙面人係你嘅事
而家你要迫人現實同網絡言行不一, 客觀性咪更低

有喎
我係白紙一張, 你可以用論點說服我企響你果邊
但你嘅固有立場減低咗論點嘅說服力去完成呢個工作
更何況你嘅論點本身都說服唔到人

而家係你要說服我哋, 又唔係我哋要救你出火坑, 點解要駁斥你嘅論點

而家, 你咪又係走嚟人身攻擊
都係嘅, 褲袋太多把尺, 一時拎錯真係唔出奇

屌你老母，
我唔理你真身定打手，
狗男女，姦夫淫婦一定有報應。

就算男人做得唔好搞到佢老婆唔開心都好，都唔應該比帽佢

利申：無追post

要重新引導大眾討論方向。

成個post都係用啲可能性嘅野去反駁一啲事實性有晒證據嘅野
就知樓主根本無point可言

就算係男方對女方唔好.. 甘就可以勾佬?? 我吊,咩撚邏輯?
仆街, 某人對我唔好, 我係咪可以殺撚左佢? 當應份?

佢仆街先多人吊. 甘撚張揚,抵佢啦.
佢開始得派得帽就要預左咩都無晒. 潛水做返IT狗啦,全宇宙留名睇七星玩得佢幾耐

無圖你話你係無鳩妖魔都得架啦
Caca偷食就有哂圖

而且對佢唔好咪離左婚先搵第個囉
偷食就係仆街

痴撚線
隻臭閪偷食斷撚到正晒
都仲可以重新定義過偷食幾時啱幾時錯

你返印度吔蕉啦，你拎的靠估既野黎同證據俾？
我話你不如話Caca結婚十年每年送一頂新綠帽俾咳神？
佢賤過地底泥添呀！
靠估？分分鐘你老豆日日放工去滾，你老母晚晚勾佬添，你可唔可以一口咬定呀，點咬呀？你老豆老母係咪每分鐘痴住你呀裙腳？

你唔好問人有無用腦啦，你應該問下自己有無腦呀。
你不如建議個Caca出黎話，忘得滯唔撚記得左自己原來結左婚丫笨柒？咁大家咪一定要包容佢囉

屌，用返你巴打的野黎問你自己啦。
你點樣一口咬定係咳臣有野做得唔好呀？咬定喎？
佢問既野你點答呀？點咬定呀？大巴大巴車落你塊面度仲話佢講得岩？

你個人都幾好笑，講出黎俾人笑呀傻閪

嘩，屌你老母原來你連做人觀念都未撚擺正就學人出黎發表偉論。
咁條八婆當初洗乜撚結婚呀？自己結婚宣誓完既野反悔又係無問題呀？你大陸黎架？

你改漏左名呀，叫大陸衫靈丫嘛，咁我地咪知你唔撚駛講道德囉

我駛乜撚幫佢證明，就算佢地幾唔愉快，婚內出軌就係錯！
你條臭閪返屋企問下老豆老母，叫佢地重新教過你咩叫道德。
屌你老母真係送你去印度俾人強姦下，跟手大家學下你係度笑下「邊個話強姦就係錯？」
到時你仲笑得出你咪贏囉

你錯啦，屌你就唔一定型，有道理就一定既

婚內出軌係違背承諾呀，講大話有無錯呀？

你梗係型啦，柒到盡頭便是型丫嘛

違背婚姻承諾都唔當係一回事，咁你真係唔好學人做生意
毀約當食生菜
呢啲咁嘅道德觀念話你係大陸衫零冇話錯架

屌你老母話你豬閪都真無撚有錯。
豬閪，你結左婚，係法律承認架，講完唔駛負責，咁離婚憑乜撚野分身家呀？就係因為你宣誓完，有結婚證書，法律承認配偶既地位呀。
豬閪，你咪未讀過書呀豬閪？

一個好既男人，應承自然會兌現。
做唔到，俾人話係應該，無法律責任唔代表無道德責任。
明未呀豬閪

你兜乜撚野返轉頭？
依家講到講大話係錯，因為佢違背左承諾，有法律及道德責任。所以佢俾人鬧不道德，係賤人。Story End.

我會俾你條豬閪兜撚到返轉頭問其他唔撚關結果事既野？你唔撚明就去銅鑼灣舉個牌，寫撚住：「偷食無罪，出軌有理」好好地咁宣傳一下你既人生理念。

你唔止豬閪，仲係一個笑話。

你估人人都好似你呢啲A0大陸毒撚咁咩

如果講生意
就算口頭承諾只要乎合條件都係有效力

如果老公老婆既口頭承諾 要動用到合約法既理念去解釋
咁姐係話兩者中間既互信同外人 合作伙伴冇咩分別

你係咪認為婚姻個LEVEL低D?

Csuon唔係100%都好，caca偷食都係仆街，無扺觸 再加上caca偷食就齊證據，你話cuson衰只係假設 假設有鳩用咩

叫我

齊哂證據點假設啊
你想話cuson衰都比少少證據黎先有得討論

就算係, 都一單還一單
衣家確定嘅就係條女出面係有第二個
咁已經夠晒理據俾人屌啦
個男嘅如果都係賤咪一齊屌囉
但衣家冇證據證明佢係賤男吖嘛

就算cuson有錯過咁又點？
Cuson有錯過唔代表caca偷食係岩，無抵觸，偷食點都係錯咪抵屌囉

一個好既女人，應承自然會兌現。
做唔到，有法律責任唔代表有道德責任。

一個好既男人，應承自然會兌現。
做唔到，俾人話係應該，無法律責任唔代表無道德責任。

你依兩句點可以倒轉呀
做唔到點樣無道德責任呀？
即係依家又有法律責任又有道德責任囉

講閪咩，你想各打五十大板，咪引用證據證明你認為咳神都有錯係成立咯。

你有冇證據呀

一路你都係單機緊你啲歪理，就梗係俾人輪住屌啦

你撞到我 我打到你仆街入醫院咁我就唔係錯哂？ 咩道理

咁你無得唔俾人屌caca，偷食係抵屌喎

二來，cuson有點錯法呢？你咩證據都無，無證據你喺度點講cuson有錯都無用架喎

條假膠嘅post都好覆？

以閣下邏輯，你又同佢地一齊住咩？你點知cuson有錯？？無得假設架喎。但caca偷食就有哂證據喇

我講緊"就算有錯"，唔係指正緊cuson有錯
係咪假膠呀你又會咁蠢？

起底功能

佢係假膠來，不過拎粒假膠來出氣都唔錯，難得有傻仔歪理連篇

無人肯定cuson係100%係岩，我咪話就算cuson係幾多%岩，都無抵觸caca偷食係仆街囉

到底cuson有無錯、無證據無人知，但caca偷食而家係人都知、有哂證據，所以點都係屌鳩caca架啦

原來係假膠 真係用心良苦，想多啲人憎caca，好陰毒呀下你

試舉例陳述之

以家根據現有的證據屌個老女人背叛婚姻 背夫偷食
好合情合理
如果市民有機會犯罪。咁就不可以屌高官犯法 就無事？

可以試下咁樣幫殺人犯求情
"你點假設死者100%無錯？！殺人犯100%錯哂咩？！我無證據死者有錯架，但你夠無證據證明死者岩哂啦！"

我睇晒你既回復，全部歪理。
你來來去去想話：
1）咳神可能有錯，所以偷食係岩
2）偷食無錯

1）咩叫可能或者？疑點利益歸於被告。
幾有可能都好，你無証據，咳神依然係無罪，即係佢無對過caca唔好；至於咳神有錯時，caca可唔可以偷食？暫時無討論空間，你搵到証據佢錯左咩先可以討論。例子：咳神強姦caca老母定偷偷去食左雞脾唔預caca係爭好遠。

2）偷食有無錯？首先我定義左咩叫偷食先。狹義來說：背著另一半出去與他人發生性行為。廣義來說：背著另一半與他人發展感情。基本上，睇証據，已經可以確定狹義同廣義都是偷左食。床照？不用吧，無啦啦同個有意思既男仔去旅行，無搞野？我咩都得。至於偷食係咪錯？係，偷食係無犯法，香港無通姦罪。不過，一方可以以另一半通姦証明去申請單方面即時離婚。呢度可以睇到，法庭接納通姦就是唔愛對方、破壞結婚承諾既証明。而大多數既道德標準係偷食是錯。

香港舉證係控方責任羅。你控訴咳神有錯。請舉證。

你係咪唔識字架？

等等先, 你問男方係唔係100%啱無任何錯同佢另一半出去偷食有咩直接關係?

首先, 就第一條問題, 我當男方係衰人, 人渣個隻。咁點解女方唔一開始就離婚之後再搵另一個男人而係要keep住個婚姻關係嘅同時去搵另一個人?咁我只能夠話女方須要呢段婚姻關係唔理係為咩好, 咁女方選擇左要段婚姻關係嘅話自然就要跟婚姻嘅規矩行事, 在依然有婚姻呢段關係下同老公一齊而唔可以同其他男人一一齊。我相信呢樣係普世原則黎係邊都啱用。所以就算男方有問題, 女方唔選擇離婚而選擇維持婚姻下出軌咁女方自己都有責任, 何況依家亦見唔到男方有黑材料。

對你第2個問題,"就算有爭吵過全部都係女方唔啱?"呢度根本無人講相處問題, 係講佢出軌問題。同樣地,爭吵係一定會係所有伴侶之間發生, 而我相信唔會一個人錯曬,但咁樣構成出軌嘅原因。正如我上邊講,真係覺得唔啱係完全可以選擇分開, 但點解女方要選擇唔分開同時同另一個男人一齊?佢呢樣行為其實已經超越左相處無爭吵問題而係背信棄義。如果女方一早同男方離婚,之後先同另一人建立關係係完全無問題。

你講咁多，630唔識答你架。佢又話你無答佢紅字。
佢由話偷食無錯，然後跑去講咳神可能有錯。。。
佢自己兜兜轉轉仲話人。。。

ok

第1條, 唔肯定, 或者話我都唔信男方10年間無做錯事。
第2條, 其實同上邊一樣, 10年入面一定男同女有嘈過同責任唔會只係一個人身上

呢個一定, 人同人相處無可能完全正確

你都係想訴諸完美主義同臭蟲論啫

幾時有人話過咳神岩？ 由頭到尾淨係話caca係臭雞 有曬證據仲嘈 將女方偷食講到男方錯

嘩你地仲咁有心機同佢癲咁耐

好簡單
從來講離左婚再搵ok,依家九成人係屌佢處理得唔好(特別係太多証明)
你出去公海問都一樣,佢係衰overlap
你就係回倒依樣先要用臭蟲論攻擊

淨係話咳神慘 隻臭雞等咳神老豆死左就即刻離婚搶錢

好簡單
從來講離左婚再搵ok,依家九成人係屌佢處理得唔好(特別係太多証明)
你出去公海問都一樣,佢係衰overlap
你就係回唔倒依樣先要用臭蟲論攻擊

當然

不如簡單d, 我直頭當男錯嘅比例多過女, 不如就70:30。跟住?

哦, 咁呢個當然唔知啦

仲唔夠咩

無錯, 因為婚姻係契約關係。單方面違約而非就正常途徑結束契約關係就係值得批評嘅行為

審案先睇證據, 再考慮動機。現在表面證據上就係指明一個出軌事實而沒有其他可供辨方提出嘅反駁證據。即使依家係法庭, 辨方提出十年間相處證據只能證明雙方不適合在一起而不可洗脫出軌的事實性陳述。正因為客觀, 更加應該睇證據而非主觀想法定論事情

客觀

個人實際經驗, 我個仔搶左人玩具, 我走埋去同佢講唔啱, 佢同我講係人地搶佢先。我同佢講人地搶你玩具當然人地有錯, 但你搶人玩具同人有咩分別,你照樣都有錯。你應該同老豆講而唔係以暴易暴用錯嘅方法做事。所以套用番你呢句細女搶大哥既玩具個行為本身一定有錯, 但如果可以證明到大哥有問題咁我當然打埋大哥

如果件玩具本身係屬於大哥，細妹搶黎玩，成件事一定係細妹唔啱，我理得之前大哥點蝦細妹，因為搶人野本質上就係錯

話時話我講既野好難明?係唔係我用左D字比較唔常見?其他巴打睇得明?

係佢對偷食既定義同大家唔同

睇得明

淨係呢點大家都唔洗點爭論啦

用樓上巴打例子
佢搶野無傷害到人又叫岩？

痴線
一定係贊同先睇得明

就算玩具係佢嘅, 搶呢個行為本身就係錯, 我係佢老豆, 我有責任話佢知咩係啱咩係錯, 咩野做得咩野唔做得。件玩具係佢,比大哥搶左。佢同我講呢件事向我求援我實幫個女。但佢選擇左一個以暴易暴嘅方式解決呢個行為本身就要批評, 要佢改正。呢D先係教育同客觀處理件事

佢根本就覺得搶野無問題 點討論姐

咁咪就要雙方提出證據lor, 而家阿哥就提出到件玩具係老豆送俾佢既生日禮物，仲有埋相片證明，細妹就咩證明都冇，係咁話件玩具係佢既，咁件事夠客觀未呀？

使唔使假設埋件玩具本身送俾細妹，跟住大哥駛橫手令老豆送俾佢呀？

exactly

是其是, 非其非。搶, 是掠奪,是令其他人不自願損失物品嘅行為, 豈會無問題呢

作為家長, 個女唔識講或者唔想講一定要耐心輔導佢。因為如果當真受屈, 一定會很憤怒, 所以就更加會同佢傾直到知道真相為止。但係不論佢搶玩具的動機正確與否, 呢個行為本身一定會批評要佢唔可以用錯既方法做原本正確的事。女女選擇搶而唔係求援就係要教到佢知咁樣唔啱下次要識正確方法。至於大哥, 假如口齒伶俐自我辨駁,它日真相大白一定有更重的責罰

想問下點解你認同個妹行為係唔啱但又會話我怪錯人? 動機同行為是分開批判不可混為一談

簡單, 簽左紙就會有證據, 出示便知。假如真有其事自然細女無理, 反之則大哥滿口謊言。
但即使細女只係搶回自己的玩具, 用錯方法做錯事自然亦要批評。

而家就係有哂證據件玩具係大哥既，細妹係搶人野，有咩好討論？

呢個垃圾post應該要完
呢個世界根本就係有班仆街鍾意做第三者, 背住伴侶偷食既仆街
咁啱有個假膠開post俾班仆街喺度圍爐

同班仆街根本冇討諭價值
佢係根本唔會聽人講
啲借口仲幼稚過小學雞
無謂浪費時間喺呢班人渣身上

此post已完

我想請教下，結婚嘅目的係為左咩？

非也, 即使原本件玩具係細妹, 當佢使用"搶"呢個行為本身就係錯要受批評。因為佢行為的確係錯。有正確的動機但做了錯既行為一樣要改正要話佢知這樣做是不對的。這樣不存在怪錯人。相反,如果我因為佢動機正確准佢用"搶"奪回玩具即係變相令佢覺得只要出發點正確就可以暴易暴既觀念。咁樣反而係我錯,因為我無教好佢咩叫正確

錯, 佢用暴力形式奪回玩具本身就係錯, [攞] [搶]只是字眼, 即使原本就係細女的東西佢都唔可以唔應該用呢種方式, 佢有更好方式更正確既方式去做動機正確既事。如果我唔去提醒個女呢個行為有問題反而係我呢個家長既錯

你話要客觀, 是的, 大哥啱而細妹錯。但會解釋比2人知家人唔應該互相攻擊互相害人。

你話我睇表面,請問我作為家長見到2個小朋友打架係唔係要鼓勵佢地?就算我已經知係大哥不對, 依然叫細女:"打得好, 搶番就對了!" 這樣而唔是告訴佢:"搶野,用暴力係不對的, 大哥搶了你玩具固然有錯, 但你以暴易暴都是錯的。下次你應告訴我而不應這樣做"

設身處地, 你係家長, 你會叫你小朋友去搶去打而唔話比老師/家長知?

我批評佢係話佢搶呢個行為不對而唔係話佢動機錯, 請問我邊一方面怪錯佢?

呢個情況分2種
1)如果大哥真有口頭承諾咁一定有錯, 但同時細妹用搶作為回應亦係有錯, 各打50大板。
2)如果只係細妹說謊沒有口頭承諾, 咁佢更加用錯方法更加要教要批評

如果佢唔認, 我無辦法知道真相, 咁我都係會各打50大板, 原因是細妹做錯事, 而大哥無作為大佬嘅風格

但注意, 其實現實中咁做係可能對大哥好唔公平, 因為你根本唔知件事可能怪錯大哥

我唔知你有無試過比人屈, 但對小朋友黎講係記一世既事。所以我從來唔會因片面之詞話人說謊或者做錯事, 一切都要基於證據, 我唔會去腦補件事係點, 可以相信既係證據。對家人就係關心同輔導

可能佢由細到大個價值觀已經係咁
嘈到咁多版都算勁

我又唔覺嘈, 佢只係問我問題而我回答佢。成個討論都好和平

BTW, 我收6點, 跟住就要番去煮飯照顧小朋友, 所以可能回唔到630巴打了。

其實我當知道曬件事, 我明知大哥不對是佢搶左細女玩具, 我都是要批評細女,你又知唔知點解?

同埋我由一開始就話細女做法有問題要批評, 大哥有無問題唔會影響我對細女既批評

無分別, 如果大哥屈佢佢大可同我講大哥屈佢, 但如果佢選擇打番轉頭一樣係錯

但係細女行為有錯亦要批評係咪?

睇家教, 我自己唔打小朋友既, 所以我是批評, 但一D傳統家庭, 見到行為不當無禮貌等等比人打到PK都好正常, 係不問因由, 只睇行為

笑撚死 見到有人罵戰罵到手震個樣就爽

你個Case係話見到2個小朋友互相搶玩具, 咁我一定走埋去鬧,無得傾

啱

你有冇拍過拖

無可能蹤容, 一定鬧行為錯誤糾正行為先,事關家教

無

如果你都話非暴力又點構成搶, 大哥話搶迷問迷睇證據判斷是非

睇證據做人，如果睇番依家caca單野，迷就係了解件事之後行去話人錯lo。唔通我依家話男既錯咩

就好似你講，了解件事，如果有證據顯示男方有問題當然會好似你topic講去屌個男，但因為了解完件事判斷到對錯先屌女方啫

所以我真係好同意你講法，行過去了解件事（隔離post）,唔可以一行去就話老公唔啱

啱呀，我睇唔到有咩問題

原來你就係個奸夫

講埋點解要話，因為按你說法，是哥哥將玩具放係地下，細女拿起，即使玩具係佢既，但之前佢借比哥哥玩咁禮貌上佢須要問番大哥仲玩唔玩先得而唔係就咁拿

第1，警察聽到係街有人搶野都會幫左叫個人先，細女佢拿起點解會令哥哥有被搶既感覺呢？好地地會叫？ok,了解完原來係細女就甘拿起，都會批評佢借比人玩拿番都要同人講聲先。所以都是要受批評

同埋，你個case有心作到大哥是壞人，如果我同你講，其實是細女係哥哥耳邊話拿埋哥哥其他玩具，咁哥哥先叫搶野，你又會點睇

其實有咩好嘈？哥哥啱或唔啱都唔影響個妹有無錯囉
唔係哥哥錯咗先就等於個妹無錯囉
個妹搶嘢就一定錯，係之後睇下哥哥有無錯姐

大佬呀, 你唔好咁痴線啦
殺人有原因係咪唔洗坐監呀？
就算條友殺我全家, 我之後殺咗佢, 我都係有罪嫁

正因為唔係先入為主先唔會話大哥錯好唔好，你依家set個哥哥妹妹case由一開始搶到之後攞到最後拎起，我都同到你講，個妹有問題要批評，就算哥哥有錯唔代表妹妹唔洗受批評。你話表面表面，咁法庭就係拿呢d證據去定案。唔講法庭講家庭，我去判斷對錯唔係靠口靠腦補，係靠證據。你要講背後原因你又解唔解釋到點解大哥要話個妹搶玩具？真係了解左所謂深刻理由根本可能個哥哥已經比左太多野妹妹，最後妹妹仲想拿埋其他玩具，你就係咩都唔了解，連表面證據都唔睇就一口咬定哥哥有問題，你以為自己睇透曬所有野就妄下結論

咁多位巴打不如番過去啦,改變人嘅價值觀最吃力不討好
佢自己開個post都唔見得好多人認同佢
證明majority係認為感情上overlap係會有問題
當然佢絕對會話連登唔代表全人類
我亦都建議佢去其他地方開post再試下睇下啲人有咩反應

係喎, 仲要舉埋啲9搭8嘅例子, 我兩句講完啦
大家仲好有心機咁同佢討論

係喎, 仲要舉埋啲9唔搭8嘅例子, 我兩句講完啦
大家仲好有心機咁同佢討論

所有野都睇證據，證據無分表面深層，有證據顯示做錯，你有再深刻既理由都錯。我由頭都未都話，表面證據話我知細女行為做錯，咁我自然根據呢樣野批評，就算佢再有更正確既理由都唔可以推番表面證據證明既行為錯誤，我就係base on表面證據批評佢表面既錯誤，有咩問題？